AY同鼎有冇做過愛？

有
冇
成日見佢地一齊